1. dopisac returna
2. refecator visitora do konca (bo obecnie jest ZUOOOOO)
3. refactor PriceService https://gitlab.com/mrl5/paczkomaty/-/merge_requests/1#note_456594911
4. ulepszenie o formalne interfejsy (tak zeby bylo spojnie z UMLem i kodem
Javowym)
